20歲脫髮，有冇中醫介紹

唔想咁細個就脫髮有冇九龍區既中醫介紹

求救

中醫靠得住， 支那會上樹

脫髮睇中醫冇乜聽過邊個會成功
試下食finpecia好過啦

中醫真係咁無用?

其實本身都睇過兩個中醫，的確作用不大

有咩用